淡友俠，瞓街!淡友俠，瞓街!

AA9，企街

AA雞，上床

公屋仔，贏晒!